你覺得一個最理想既假日早餐應該係點？

豬潤肉片粥 ＋ 油炸鬼 ＋ 蜂蜜綠茶